窮撚換車請教

窮撚想換部二手suv,大家俾d意見

1. 10年左右4門rav4
2. 12,13年左右tiguan
3. 12年左右qashqai plus
4. 12年左右q5

利申: 揸緊gti mk5

3

4

最唔洗整緊係揀1啦

突然轉SUV 怕你唔慣wo

生咗小朋友，唔換番部高d嘅車，怕條腰遲早斷

Tiguan 都幾多人玩

其實我最有興趣係呢部，不過買vw車就好似賭自己運氣一樣

睇緊vezel, 留個名先

我都諗過，但係後排好似好寫咁

有啲舊款Tiguan 好似係行日本仔自動波箱，少啲鑊氣。

舊款係指未facelift前?

有無玩過??聽人講無力咁

想問下呢水AUDI D波箱電腦仲有無問題?

我有朋友揸個架Q5好似ard 12/13年無聽過話有呢類問題
你唔放心的話車房可以check好似

我仲以為無乜人會揀3添, 其實有無人真係玩過呢部?

後排個頭枕垃圾到可以趕絕朋友痴車坐
唔想朋友痴車就唔好拉高頭枕
其餘就同普遍私家車冇乜分別
揸緊1.8 HRV

原來打錯左字

後排好似好寫窄咁

到底係我會錯意定點, 我發覺好多SUV依家好鬼窄, 明明以前坐RX300覺得好舒服

Honda CR-V 3代

放緊部qashqai plus 2
2011 全車正常
有意Tg我

最後對決

RAV4 VS TIGUAN

大家點睇